[消息指...]無線擦鞋語句創作大賽

消息指中國失去盟友或成最大贏家
有評論認為今次中國落敗或成最大贏家

好奇怪

敗你老味，凡中國的必立於不敗之地；
被禁運叫把好的都留給國民
九二共識叫祖國母親的寛容

學藝不精啊ching